灼熱桌球娘 第9話

STAFF
原 作：朝野やぐら
監 督：入江泰浩
副 監 督：かおり
系列構成：倉田英之
角色設計：杉村絢子
音 樂：MONACA
音響監督：郷文裕貴
動畫製作：キネマシトラス
CAST
旋風日和 ：花守由美里
上矢阿賀里：田中美海
天下花火 ：高野麻里佳
出雲北斗 ：桑原由氣
大宗夢音 ：今村彩夏
後手紀留香：東城日沙子
漫畫中文1~3

漫畫日文

公式

24:35

幾好睇 又算真實
蘿莉樣太趕客?
無人睇